有無人試過做愛？

咩感覺....

想與你做愛 和你做愛

做得多會厭
同埋唔係條條女都好屌
唔係對對波都好渣
所以唔洗咁執著

大師，你覺得有咩女做愛黎講係perfect？

緊嗰啲囉

感覺正好多，通常冇咩經驗先緊

無咩經驗又話人死魚，有經驗又話人老江湖

唔會，死魚我都會令佢變活魚

樓主想知做愛係咩感覺定扑嘢係咩感覺先？有分別㗎喎

做愛包含愛
扑嘢包含

認真 條丁丁插入果下唔會比用你對手舒服 (因為你對手會自動調節你覺得舒服嘅力量 而個閪唔會 ) 係心理上好過打飛機